{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007735",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 나비풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加で人数が発生する場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合は入室をお断りする場合もありますし、これも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室及び退室時間を遵守していただく必要があり、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙も客室内では禁止されており、喫煙は指定された場所でのみお願いします。 娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為も他のお客様に迷惑をかけることがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としては、個別バーベキュー(炭とグリル8人基準5万ウォン、炭追加1万ウォン)とデポジット(保証金10万ウォン)があり、チェックイン時に当日現金で行われ、客室及び器物に問題がない場合、チェックアウト当日15時に払い戻しが行われます。 プールの温水は夏には5万ウォン、春と秋には10万ウォン、冬には15万ウォンの価格で利用でき、温水プールは21時に締め切られ、チェックイン時には現地決済で行われます。 水着は着用が必須です。 一軒家ペンション、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/Wi-Fi、無料映画(OTT)、オーシャンビュー、パーティールーム、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、フルビラ(温水/ぬるま湯)、プレミアムペンション、プール、カラオケ、常備薬、駐車場が可能であり、ゲームパーティーも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数が増えた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で人数が発生する場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合は入室をお断りする場合もありますし、これも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時にデポジットは返金されますか？",
            "answer": "チェックイン時にデポジット(保証金10万ウォン)を現金でお支払いいただきますが、客室及び器物に問題がない場合、チェックアウト当日15時に払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "プールの利用料金は季節によって異なります。夏には5万ウォン、春と秋には10万ウォン、冬には15万ウォンの価格で利用できます。また、温水プールは21時に締め切られます。チェックイン時に現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンション、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/Wi-Fi、無料映画(OTT)、オーシャンビュー、パーティールーム、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、フルビラ(温水/ぬるま湯)、プレミアムペンション、プール、カラオケ、常備薬、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "娯楽活動や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為は他のお客様に迷惑をかけることがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 677,
        "QA": 609
    }
}